風森火山！戰術be water！進攻be fire！

武田真玄！